五花茶係指邊五種花

唔準google 只準鳩估

24味有邊24隻味
唔準google

屌你老母爛臭花

屎忽花

菊花
怕羞草
木棉花
葡菊英
椰菜花

雞蛋花 金銀花 菊花 仲有2種唔記得

小花

花lee花look

甜酸苦辣鹹麻

五朵金花